點解港女唔鍾意睇美劇？

我問過身邊啲會煲劇既朋友，大部分男仔都有用netflix呀或者啲美劇網睇劇，當然其他國家有好野都會睇
但女仔大部分都係上支那網睇啲古裝劇？咁我問你地會唔會有興趣睇美劇 個個一聽都話無興趣 連想知大概有咩劇都唔搵

睇得多支那劇
個腦退化晒

睇美劇要用腦不了

歐美既女人多數波大
港女覺得自卑選擇唔睇？

淨係睇美戲

利申: 港女

真心，美劇都唔好得去邊，好多時候都係為續季而做，做到個爛尾先肯收

你識果啲唔中意啫

我同其他女仔fd都鍾意睇
反而男仔fd冇人睇

點會

唔想用腦

呢個真

小靚仔睇

係你識既女唔睇，唔係港女唔睇。

睇得美劇D女都係上等人
港女只睇韓劇或tbb

eg. dodo 姐就係睇 game of thrones, house of cards

明明咁多好野
又可以學下英文
都唔明點解咁鐘意韓劇

咁之前咁多吹奏迪麗熱巴 D POST都證明多港男追大陸劇嘅

【韓流】嘟姐都煲！ 煲《今生是第一次》四大理由

睇個美劇都有虛榮，你人生真可悲

日劇先係精華中既精華。
唔會為繼續而繼續

英劇先岩
日劇都差左好多

美劇要識小小政治，小人明個深層意思

westworld

美劇d監犯都會拋書包

成班垃圾睇美帝

BTW, West World真係神

有冇巴打睇緊?

要用腦，不了